Environment Model – Server

Input Messages (sent from Client to Server)
    • login(username: String, password: String)
    • createUser(username: String, password: String, preferredColor: String)
    • deleteUser(username: String)
    • updatePassword(oldPassword: String, newPassword: String)
    • updateColor(newColor: String)
    • SHOULD CREATE/REMOVE GAME SERVICE BE INCLUDED???
    • SHOULD P2P / PHANTOM MODE OPTIONAL PARAMETERS BE INCLUDED???
    • createNewSession(EXPANSION: boolean)
    • loadSession(saveGameID: String)
    • readyToLaunch()
    • launchSession(sessionID: long, sessionCreatorAccessToken: String)
    • removeSession(sessionID: long,  sessionCreatorAccessToken: String)
    • joinSession(sessionID: long,)
    • leaveSession(sessionID: long)
    • savegame(savegameID: String, players: Set{String})
    • removeSavegame(savegameID: String)
    • logout()
    • endTurn()
    • takeGem(gem: Gem)
    • reserveCard(card: Card)
    • purchaseCard(card: Card)
    • purchaseReserveCard(reserve: ReserveCard) # SHOULD THIS BE INCLUDED W NEW CLASS TOO

Output Messages (sent from Server to Client)
    • loadableSessions(sessions: Set{Session})
    • error(alert: Alert) #SHOULD THIS BE INCLUDED??
    • receiveVisit(noble: NobleTile)
    • yourTurn()
    • promptTakeTurn()
    • transitionTo(scene: Scene) # IS THIS TOO GRANULAR
